開始有第一批港豬苦主投資落大灣區一蚊都攞唔返，記得問肥媽同陳芷菁追返筆錢

都話撚左香港🇭🇰現在通街都係老千架啦

蠢人先信 抵呀

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有嗰啲咁既廢人

嗰啲真係唔抵可憐😂

一鋪清你袋先係最刻骨銘心嘅教育，講係冇人聽架

海岸居

班傻鳩以為自己搶到頭啖湯會發達
實情就係大灣區到而家都係淪於鳩up階段，甚麼大陸居住權其實都唔係咩大政策，完全流於空泛欠缺實際措施，稍為有腦都唔會中個頭埋去

咁多港豬 支爆又要遲d